北美圍爐取暖區

小弟平時係cdrom 今日第一次出po
宜家喺加州生活緊
香港發生咁多事好唔開心
但係自己整係做到鍵盤戰士
每日努力文宣
想開個telegram group圍爐取暖
@md077711727

香港加油

推

全球聲討八一一警暴，與港同行集會

*呼籲參加者自行準備各式標語及穿著黑色上衣*

*對公開身份有顧慮者請自行準備適當衣著*

* English version follows *

八月十一日，香港警察妄顧市民生命安全，在香港多處地方施放催淚彈、使用不合理武力、及濫捕，以致多人受傷，甚至有女示威者被布袋彈擊中以致永久失明，人神共憤！

北加州香港會將會聯同香港大專學界、全球港人團體、連登「我要攬炒」、「Stand With Hong Kong」團隊、及民陣等，於今個星期六，八月十七日下午二時，在三藩市 Embarcadero Plaza 舉行集會，聲討警暴，堅守五大訴求，支持美國國會通過「香港人權民主法案」，與港人同行到底。

時間：八月十七日(星期六)下午二時至三時半

地點：Embarcadero Plaza, San Francisco, CA 94105

網頁：

泊車資訊：

最近：Four Embarcadero Center ()

次近：Three Embarcadero Center ()

隔一街口：Golden Gateway Garage ()

我們榮幸邀請到史丹福大學戴雅門教授發表講話及前學民思潮/香港眾志成員黃希憫分享反送中運動親身經歷。我們亦會展示香港現場收集到的催淚彈殼。

嘉賓簡介：

戴雅門教授

史丹佛大學政治及社會學教授及胡佛研究院資深研究員、著名政治學者，數十年來專注研究民主轉型，曾於包括大中華地區的全球超過70個國家實地研究。他多年來關心和追蹤著香港的發展變化，曾指導過二十三條立法失敗後前往史丹佛求學的前保安局局長、建制派議員葉劉淑儀。

黃希憫

加大柏克萊分校政治及歷史雙學位生，Vasconcellos民主行動研究所公共政策倡導員，國際特赦組織助選員，前香港模擬立法會核心成員，前香港眾志立法會助選顧問，前學民思潮成員。

星期六LA 會唔會有活動？

LA唔知 8月17 SF有活動

唔是北美人入唔入得

New York Stands with Hong Kong， power to the people rally

時間 3:30pm – 5:30 pm
遊行起點：華埠孔子大廈孔子像前
遊行終點: 曼哈頓橋小公園

遊行之前我哋會於孔子大廈孔子像前面集會，屆時香港立法會議員楊岳橋 、郭榮鏗及其他幾位嘉賓將會發言。

得呀 志在取暖

再宣傳下：

八月十一日，香港警察妄顧市民生命安全，在香港多處地方施放催淚彈、使用不合理武力、及濫捕，以致多人受傷，甚至有女示威者被布袋彈擊中以致永久失明，人神共憤！

北加州香港會將會聯同香港大專學界、全球港人團體、連登「我要攬炒」、「Stand With Hong Kong」團隊、及民陣等，於今個星期六，八月十七日下午二時，在三藩市 Embarcadero Plaza 舉行集會，聲討警暴，堅守五大訴求，支持美國國會通過「香港人權民主法案」，與港人同行到底。

時間：八月十七日(星期六)下午二時至三時半
地點：Embarcadero Plaza, San Francisco, CA 94105
泊車資訊：
最近：Four Embarcadero Center ()
次近：Three Embarcadero Center ()
隔一街口：Golden Gateway Garage ()

岩岩放工啦 推